[求助]獨遊希臘雅典,唔見銀包

搭火車銀包被偷 無曬信用卡 身份證

報完警都無撚用 所有卡cut曬

仲有護照係身

仲有幾百歐羅係身

仲有幾個地方要去

如果有巴絲有海外提款/多現金係身 又咁岩係希臘

求900~1000歐羅現金

我可以匯豐網上銀行即時過返數俾你

星期一12點機（希臘時間 +2）就會去下個地方(羅馬）

有無巴絲咁岩係希臘雅典幫到我？

tg:

Push

幫手推推

推一下

絲打？

gd luck

上得網就叫屋企人western union過錢比你啦

30cm 巴

推
雅典真係好垃圾 唔去好過去

thx 可能最後手段 唔想屋企人擔心

獨遊？

連登技能發動？

同埋好貴

幫推
即時諗起希臘人勁hea

去羅馬撞到香港人既機會大好多

Lm

報完警先發現

幫推

30cm高？

如果有會係羅馬巴絲幫到手都好

星期一我都去羅馬但係我自己得300歐元..

你報警都冇乜用架啦
點幫你?

所以係到出post